港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

4個月黎我地有好多野都PISH曬比全世界知
但係有好多根本就係外國得個知字
對佢地根本唔會有影響／已經係外國發生過
好似警暴咁
香港絕對唔係第一個地方出現
但係依兩三日就發生左好多野
好多係可能火力全開大大力咁同全世界講
香港依係已經係一個任當權者魚肉既一個＂國際城市＂
以下幾點絕對可以推爆佢
如果有漏歡迎講埋出黎比多啲方向比文宣手足做野！！！

１—緊急法
雖然知道好多手足係屌緊禁蒙面法
但係最大位比我地推既絕對係緊急法＞＞＞＞禁蒙面法

Ａ—
緊急法如重回帝制
＜在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。＞
＜任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；＞
簡單黎講姐係當下香港已經變成一個由行政長官一言堂決定所有法律並能無視基本法所有條文！！！！！
香港就如重回帝制被皇帝自由決定實施任何有利自己既＂國際城市＂
一定要推爆香港本身地位同之後變帝制既分別
等外資睇清香港已經淪落成一個林鄭帝國，絕對唔安全，一定要重新評估在港資金是否安全
Ｂ—
推行緊急法本身已經違反基本法

林鄭帝國不惜違反基本法黎實行緊急法
再利用緊急法立任何能無視基本法既條文
証明香港已經由一個比外國覺得仲係三權分立既地方一下落入自己手中
香港唔會再係三權分立既地方
要外資真正認清同思考依一點！！！！
＜對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置＞
＜代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制＞
外資及本地所有資金、任何財產或業務都有被沒收既權力
記住係權力唔係機會！！！

２—
警察已變有無限權力既士兵
A—
警方一切殺人行為都會被認可

警方一哥係１０. 1開槍事件後公開坦稱未有作出調查，但絕對合法合理
証明警方已經能做出一切手段（包括殺人）都能被一哥認同。
破窗效應一開，大屠殺將不遠矣！！！
請外資／外國政府必須馬上發紅色外遊警報並叩在港人士回國／小心自身安全
Ｂ—
警察通例己淪為廢紙

警察必須依照既指引，可能任由警方內部私下更作
並作出多項與國際人道法有矛盾既修改
希望外國正式公開聲明並作出相對應行動抵制任何有違國際人道法團體／政府

我地要用盡啲核彈推爆佢
我地從來歡迎攬炒
if we burn，you burn with us！

林鄭帝國 0/5

林鄭帝國 2/5

林鄭帝國 3/5

林鄭帝國 4/5

林鄭帝國 5/5

繼續pish 6/10

繼續pish 7/10

繼續pish 8/10

繼續pish 9/10

繼續pish 10/10

冇用都要照pish!!!!! 11/20

冇用都要照pish!!!!! 12/20

冇用都要照pish!!!!! 13/20

冇用都要照pish!!!!! 14/20

Push

冇用都要照pish!!!!! 15/20

冇用都要照pish!!!!! 16/20

冇用都要照pish!!!!! 17/20

冇用都要照pish!!!!! 18/20

冇用都要照pish!!!!! 19/20

冇用都要照pish!!!!! 20/20